香討班5毛開咗做野，係咁講美國流感死左6600人

即係死唔夠6600人都唔算超英趕美

流感有疫苗嘛
wars有冇？

咁不如報埋流感喺大陸死幾多人啦

內地去年流感死亡人數僅得153人 專家指數據被大大掩蓋

90000人笑5000

咁支那要加油啦

你問佢有得醫未佢就啞撚左

講還講唔做得講真野

顧掂自己先啦班賤種死老母閪狗

流感死既都係免疫力弱既人，wars 令免疫系統攻擊自己而死
又唔讀書，又唔隔離

美國1300萬人感染死咗6600人

又係一班冇醫學常識

流感多數死老人家
邊有得比
五毛真係弱智

據《中國衞生健康統計年鑑（2019）》數據指出，去年流感發病數達76.5萬宗，死亡人數則有153人。
衞生防護中心公布截至昨日的流感數據，流感在本港累計奪去301條性命。

香港咁少人都死301,大陸死得153

後加4個0
1,530,000

大陸流感死亡人數推算人數80000人

唔比入院果班唔計入數字

香討班5毛唔少上左連登
其中好多黨鐵，獅子銀行打手

save hk班藍絲話中國比美國更加公開透明

[百份報] 內地去年流感死亡人數僅得153人 專家指數據被大大掩蓋
2019年12月09日(一)

連打飛機都要用假數據打

台灣也一堆愛支病患拿美國流感打飛機
用數據說話，美國流感致死率萬分之四
武漢肺炎光以中共數據來說，致死率600分之17
已經來到36人死1人的致死率了

借位幫推

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

成日話流感死幾多人幾多人
有好多流感死既病人本身就係長期病患或者自體免疫力差
最重要係流感有得醫
武漢肺炎撚有得醫？而且病死個d可以本身無病無痛，又無得醫，咁先恐怖